【明起復牌】佳兆業去年蝕6.12億 不派息

呢獲復牌都冇用, 聽日一定插九成

又可以博大霧

邊度插九成睇過?

升七成

插九成？

咩事

D人出貨

盈轉虧都升咁多
有冇高手解答下

做市

復到牌都叫利好掛，我諗

乜你覺得呢d股有路捉架咩？

上年有隻停左牌幾年 一復牌升左300%

內房股升到爆
追落後掛